====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle la dessine aussi dans la mesure où l ' espace agricole investit une superficie désormais urbaine , où chaque modification qui le concerne — évolutions des techniques d ' irrigation , de culture ou de production de biodiversité — s ' étend à la condition d ' urbanité étendue que nous sommes désormais habitués à appeler ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

